有冇人一到秋冬，隻手就會r到咁？

生哂好細粒水泡
一r就穿然後流膿
有圖慎入

睇皮膚科啦，我之前都係咁

有睇，但keep住番發

得閒搽下cream啦

已經keep住搽hand cream

屌好想幫你整爆哂佢
我通常係拇指個啲位有細水泡 無你咁誇張

巴打希望你快D好番

已經比我整爆哂
太痕忍唔到手

多謝

我啊
我會忍唔到手係咁大大力r佢 又痕又有少少痛 好正
再等佢慢慢好番再r

我認我痴線

但我覺得個隻痕好正

我係兩隻手不停係咁捽，捽撚到出血水

我腳趾公有 幾年啦
有日終於忍唔住
去藥房買左枝野 查幾日就好返
試下就咁俾隻手指佢睇

但痕到訓唔到呢

會唔會係類固醇黎

你又係誇張左啲
整爆完都係痕

係 到其他位痕

巴打 呢啲可能係叫汗疱疹 但唔係因為汗既原因 係因為天氣濕度同埋溫度變化就會出 最好保持雙手乾爽 大概2星期會自己好

我都有上網查過
其實我覺得係乾過頭
不過我等唔到兩個禮拜，考試鳥
會連筆都渣唔到

R完再渣筆考

會不停滲水 到時卷都濕埋

Feel到你大大力咁捽 我覺得r正過捽 雖然捽都好正
Btw,都係忍手啦 雖然我好似冇咩資格講呢句

移開份卷先

好似好痛咁